有冇人試過返工返到滑牙

可以點做好

沉淪，做條老油條

返工可以點沉淪

噴下WD40

係咁架啦 日日都係做個啲野

噴喺邊

腦細到